我們很快就會在商店的貨架上看到一波2020年的rosés，所以重要的是要記住，這瓶好酒有額外六個月的陳釀時間，因為它來自南非，讓葡萄酒沉澱和形成風味。 這款售價14美元的意大利紅酒是一道瑰寶，可以搭配燉肉或意大利麵|戴夫·麥金太爾| 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 如果它很快正式向所有搜索者推出，我不會感到驚訝。 谷歌走向黑暗主題和文章排名看到光明:週五的每日簡報|Barry Schwartz | 2021年2月12日|搜索引擎土地 
 離開辦公室幾個月後，人們發現新冠病毒不會很快消失，賀曼公司開始生產一系列專門針對大流行生活的卡片。 賀曼是如何處理情人節大流行的|盧克·溫基| 2021年2月12日|Vox 
 它還會敦促你邀請那些沒有加入的人，一旦你的聯繫人中有人加入了，它就會告訴你，這樣你就可以和他們打招呼了。 我們邀請你去俱樂部。 你的隱私都沒有。 2021年2月12日|Vox 
 她很快就離開了那家僱主，現在被我的僱主僱用了。 我不能信任我的新同事，我有很多理由。 我該怎麼告訴管理層? 卡拉·米勒2021年2月11日|華盛頓郵報 
 有些人可能會問，為什麼他們剛去世不久，我就對他們的作品如此苛刻? 巨魔與殉道:Je Ne Suis Pas Charlie |Arthur Chu | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 襲擊一發生，巴黎市民就走到一起，表明我們不害怕，我們是查理週刊。 法國擊斃《查理週刊》兇手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野獸 
 五角大樓發言人史蒂文·沃倫上校(Col. Steven Warren)說，“我認為有必要指出，現在判斷成功或失敗還為時過早。” 五角大樓不知道有多少人在ISIS戰爭中喪生|Nancy A. Youssef | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 但笑話以迅雷不及掩耳之勢源源不斷地傳來，無聊的東西很快就被遺忘了; 最好的甚至值得spamalot。 “Galavant”:一個醉酒、淫蕩的音樂童話|Melissa Leon | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 小熊隊總經理山姆·伯納伯對該報表示:“我們寧願遠離一個會引發爭議的團體。” 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那種族主義者|傑森·貝里| 2015年1月3日|每日野獸 
 然而，在到達西班牙後，皇帝的人格魅力很快恢復了法軍的活力和威望。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 不久之後，在西班牙人冷嘲熱諷的笑聲中，他們分手了，安塞勒夫人混入了人群中。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 幾乎就在她築完窩之後，她就在那裡發現了一個看起來很奇怪的蛋。 《鼴鼠爺爺的故事》阿瑟·斯科特·貝利 
 志願軍和遊擊營因此被解散，這對於這座城市的平靜來說並不算太早。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 硝酸脲或草酸鹽結晶(圖19)很快就會出現，用顯微鏡就能辨認出來。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德